[ViuTV] 2230-2330 全民造星II [請用不推文回覆 劇透細字深藍色] [光復香港 時代革命] (12)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

劇透請用深藍色細字

狂賀

已錄影鏡頭全刪《全民造星II》花姐直認 Cut走撐警劉美君
本年度我送返句頂你個肺比你

99強名單如下：

以下為人名對照表（持續更新中）：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ ian
因ton = Alton

前post

大家推番Anjay巴個post

聽日又節目巡禮

其實好想知啲連登仔有咩資格話人唱歌難聽

難聽就難聽
主觀感受黎
需要咩資格

利申左先 岩岩先睇完60強
其實係咪我問題
點解覺得評判個準則好飄忽
好似部分應該入既就去左復活區 一般般既又入左

你無問題啊,喺咁飄忽
有水準嘅放入去復活區同其他人稱一稱
睇吓邊個好啲